# Психология биржевой толпы по Элдеру
Психология биржевой толпы - это методы анализа поведения трейдеров. Биржевая толпа - такая же масса людей, как и посетители концерта на стадионе. Они все подвержены влиянию мнения толпы и не могут от нее не зависеть. Это даёт возможность предугадывать их ходы и использовать их в свою пользу.

1. [[Что такое цена?]](Что такое цена?.md)

## Смотрите также
[[Александр Элдер. Как играть и выйгрывать на бирже]](Александр Элдер. Как играть и выйгрывать на бирже.md)

#АЭлдер #Трейдинг